Star Wars Rebels 星球大戰反抗軍討論區： s4中期預告出左啦

真係打左個突 仲要係本人配

太好喇，2月做返

得後面先有d新畫面

前一半係舊

幾時先可以整返套the clone wars水準

S3之後有thrawn 出場，叫好睇左

The Senate returns

有少少欖炒feel

s1 s2真係kid show
零零星星得幾集好睇
ezra又煩膠到仆街

Jedi 個兩件死硬, Chopper 同Hera 一定無死, Rex 同firm 咗有份Battle of Endor無分別

sabine應該返去mandalore
zeb會唔會返老家

作為一套kid show佢都算幾多人一死
今次真係破舊立新
Maul死
Ahsoka死
Kanan死？
Ezra死
Bendu死？

有傳Kanan化身Loth Wolf

隻雀係daughter
有人話隻狼係brother

Ezra 大個左之後好啲
夠勇武
睇佢玩mind trick控atat嗰下好j到

Ezra 大個左都係由s3開始

隻雀可能係ahsoka或者daughter，話曬個場戲既背景都係果類奇怪野

隻狼果到有啲普通，同埋最新果集，kanan都跟左啲狼走

我覺得kanan好有機變左lothal 既bandu

S2尾開始大個仔

就黎播啦

最新嗰集出左啦

新呢集

聽到Leia obi yoda
啲人話仲有qgj rey kylo

ahsoka

邊到有得睇

未有中字
不過我喺kisscartoon睇

啲人話計番ahsoka既視角
佢喺一日內面對maul Vader sidious

yes, 攰撚到

Era bridger

計少左三個inquisitor
仲要冇穿冇爛最多都係整親下隻手

Ahsoka冇死到
如果anikin出下聲就正喇

Star wars recon解釋話yoda s1同ezra傾計，拎水晶嗰到都係呢個空間 唔係force projection ep8 luke嗰招

yoda beyond time and space

最強jedi

I am no jedi

最後咪又係死

下星期就死

佢而家返返去s2 finales 嗰段時間線
佢下一集應該冇得出場

咪住先
Malachor 而家荒廢左 如果冇人接佢佢咪離開唔到個星球囉

餓食咗

認真finale都可以無端端出黎姐
出本Ahsoka 2 書講番之間呢段時間發生過咩就得

喺動畫入面既sidious 恐怖好多
啲黑魔法feel ge force
Ezra令到佢專登擺個壇黎捉佢已經好值得自豪

死硬啦掛佢

要吹實吹到 仲有inquisitor兩隻船
再唔係佢有transmitter叫人救佢都得

呢套咁既垃圾唯一用處真係上youtube睇番tcw個堆角式有乜下場

下套應該仲垃圾

仲有下套？

點都有sw動畫掛， 係唔知講咩姐

Dave 自己講 plan緊下套
不過disney唔知想玩乜，我估係六七中間，人人有force用

有無作品可以補完Snoke同埋Knights of Ren
Rian Johnson條自作聰明嘅粉皮一下子dum晒the force awakens啲設定

行過想問下：請問而家做成點？

知道要等好耐 到而家都未開始睇呢個season

S4下半季我覺得集集都唔錯

開得啦
等到你追到live應該都出埋結局
星期二就有大結局

據聞有好多真人電視劇 卡通
喺disney黎緊個電視網播（Netflix 嗰啲）

我覺得黎緊無
因為官方承認入左，人人有功練既年代

似逼住承認

拍左pat屎出黎，真係

只要啲之後啲setting係由Dave filoni 搞就得

想下好

好多人唔鍾意rebels
舊人出場有驚喜
ghost成團人既結局都值得期待
反而某d原力運用上仲神化過電影我唔太鐘意

但係原力喺之前eu一路以黎都係咁神化
Rebels 捱到去第二季尾 個故仔成熟之後就好好多

而家諗返佢s1 lothal cat已經帶過ezra路

以前starkiller成艘star destroy 咁扯落黎

係本身都跌緊,佢加一加速啫

其實我幾鍾意

劇透

除左呢個時空間之外我覺得仲未夠勁
bendu都可以做雷神咁
其實我期望yoda, luke佢哋可以仲勁啲

唔洗睇啦，聽朝都有得睇

呢個時空無勁人啦
同埋而家主線唔想神化原力

估唔到係咁

白袍甘道夫

n年後
跟住又可以出漫畫/小說 之類講中間同之後咩事

本身好似話會出套講ep6-7中間

觸手play

仲正過電影果套

破舊立新就算撚數啦

呢套係唔係ep8

唔知啜地巴打會唔會對呢套野改觀

Lm

The eagles loth-wolves are coming!
救場嗰下

Hera大左肚幾耐

重點幾時扑咗

飛行器play

唔好下下都死人冧樓先得架
同埋解放lothal嗰陣死星未整完
連rogue one都未到

神交

點睇都係Scarif大獲啲 同埋呢幾集Saw都唔洗吸毒氣住

未睇而家睇

作為一個完結算係咁

同意
收得幾好
不過對我都係得最尾一分鐘有感覺
唔知下套係乜，好想見番ahsoka

正過電影好多

最有可能係6-7，但係唔知有咩講
我估應該主力係講新setting

睇Recon都覺得Dave Filoni都好唔捨得套野

真係好想知未死嘅人點解冇出現喺4-8呢段時間

Rex有打Endor，Hera有係Rogue One出現
Sabine最有可能返左去打Mandalore內戰

好想再見到ANI OBI AHSOKA 呢三個組合

Rex有咩
係書講定點？

The Rebels series finale confirms that Rex did fight at Endor.

Sabine咪話頭幾年留喺到代替ezra守護lothal之後去搵佢
Zeb就帶男朋友返去母星

Ezra +thrawn去unknown area就係未命名三部曲條line?

Thx bro

下套satr wars動畫如果都有Ahsoka就正
貫穿動畫系列

star

有啲咁既事

我都覺得未必放得低Mandalore既佢

我估姐
佢話會有多個三部曲 但係會講遠離少少既野嘛
又或者喺下一套卡通講

下套連原力都可能無

喺kanan死左既幾集內Ezra都成長左好多

咁又唔會
最多咪係冇Vader既rogue one 咁
原力無所不在
就算冇force-sensitive都會影響到劇情

修正，係無jedi類近setting

如果係rogue one咁都高質啦

複製人來講
會唔會太長命

Ahsoka 去咗搞乜

都成80歲

琴日終於睇埋最後一集，睇咗咁耐有d唔捨得

好想佢出ahsoka故仔

Rex果然唔同d

可以解到點解咁老ge士兵會出現係endor前線

唔知嗰陣係咪得返佢一個複製人呢

睇下solo未知

今日好多破舊立新 刪減片出

當我無講過
做同一個角色
一有比較就實死

無可否認，Rogue One真係拍得好

條deleted scene

ahsoka
講下佢點由tcw s6 離開jedi order 到做rebel都好

小說就係講呢到
不過我冇睇

小說Ahsoka用原力個feel好正

都幾原野feel

最尾幾集，真係好撚好睇喎

都話架啦

14集出左中字 等埋其他集數出一次過睇

淨英字都唔係好難姐

Rebels 冇字幕都得啦

I have to see this through until the end.
真男人

Rex 係 clone 但咁長命嘅

英文冇你咁好

最難都係啲人/星球名架咋
聽下聽下你就識

thrawn講野都難其實
無主角群啲對白咁簡單直接

有光環

幾正個故事

原來一跳跳到完埋battle of endor
仲要講埋生仔，仲有ahsoka仲未死

佢將所有野改曬

佢已經唔係jedi就冇必要寫死佢啦
仲要去搵Ezra 添

另外一個問題 點解生仔唔係跟母體
係跟個男人

以前好似有出過同一個種族同人既混血
但係似hera嗰族多啲
好似係有個clone 避戰娶左個twilek
佢哋有對人twi lek 混血

佢個仔會唔會打first order

佢綠毛嫁喎

可能變左knights of ren

Poe 父母 已經喺TFW 個期d comic出咗la

擔心下Ezra 同Snoke 關係仲好la, disney 而家將d unfinished business 放入unknown region

ZEB個新home planet都係unknown region

我覺得Ezra已經係一個Jedi 所以可能係Thrawn同Snoke有關係多啲

我無記錯 ep7重有一個

有d去咗結婚,好似

同呢個Skywalker關係最高係呢幾個啦

this is unfair it's outrageous

幾時有新star wars野睇

啱啱睇完

正唔正
我覺得兒童向做到咁樣已經好完美

好睇！

當然 可能由於兒童向
最尾有啲位贏得太兒戲

但 佢有啲位都好好
例如兩師徒犠牲自己、教為咗大使命去let go、使徒間嘅傳承、友情等等

唯一令我唔明嘅係

Kanan同Hera幾時做咗架

不過 利申 星戰粉 佢出垃圾我都會照睇 好似係

Solo我問心冇乜興趣

搵ezra架船係ahsoka 第一次跟Palme + ani出任嗰架？！

係都唔奇，或者係同款另一架

出左bd d人繼續狂插sw8

岩岩睇完honest trailer
插到假撚左